尋晚衝立法會真心on9

入面又冇人，又唔係開緊會，畀你衝到入去又點？唔阻你放埋畀你搞破壞掟爛哂d玻璃又點話？咁跟著呢？爭取到d乜？阻止到修例咩？政府咪又用納稅人既錢去維修！

與其係咁，點解唔等12號開會之前好好歡迎建制派？等佢地可以準時入去開會而唔會遲到？

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

衝呀衝呀 成班鍵盤戰士叫人衝呀

勇武呀嘛
你問下佢地點解衝
連登仔女：衝！唔衝個遊行就無意思！
下？但係立法會入面無人，班議員仲訓緊較喎？
連登仔女：我唔知！我唔理！係香港人就跟我衝！
咁樣有咩效果？
連登仔女：你質疑我地？你係咪警察派黎？你係三毛！屌你老母！Show blocked user....

然後琴日開post叫人衝叫人掟野果班就係屋企睇直播就叫立法會要人！！！然後熄電視訓較最後有班睇左post既人衝出去比人拉，經返三四年法律程序候判

救人呀 沖喇 一齊沖